渡邊麻友成名前被偷拍接客片段曝光

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，玩女體盛，順手拍埋性玩具/震蛋/假能/吹氣公仔/情趣用品/避孕套廣告，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水
0
1

樓主做好事了

陳梓維唔能駛做？

旗左

推

有做過

好似你貢得閒？

麻友仲得閒，拍過咁多套

你妈炸了

咁都負？ 屌你老母sxxxx

陳議員我小你屎忽

吊你屎忽反麻癆

G

我想打j